今日光復紅土點樣結束會直接影響818有幾多人肯出嚟

我係唔係三毛起下我底就知
唔係想擺款指點/批評現場決定
但係希望前線手足可以保持冷靜同獨立思考
諗一諗現階段作咩抉擇係最有利

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

818港島見

818維園

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

叫手足唔好亂咁捉鬼
有啲手足比較衝動但唔好亂屈人

真心希望今日和平結束，全部聽日再黎

唔好理D鬼，獨立思考，再決定跟定徹

818

連儂牆 文宣 傳單

818wai yuen kin

撤

其實係咪有啲人覺得難得帶齊gear又咁多人
緊係去撚下啲狗開心下先...
可唔可以忍下

818 維園聽日見